<resources>
    <string name="app_name">saconet</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_splash_screen">SplashScreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="text">SACONETS SA dispose à ce jour d’une boucle à fibre optique dans les villes de Douala et Yaoundé permettant d’interconnecter les différents sites de ses clients avec des débits allant jusqu’à 1Gbit/s. Afriland First Bank s’appuie sur cette dernière pour l’interconnexion de ses différentes Agence et ainsi assurer une disponibilité en capacité pour la gestion des services connexes tel que la vidéosurveillance très gourmande en bande passante. Grâce à son équipe hautement qualifiée dans la manipulation des fibres optiques ainsi que des partenaires stratégiques, SACONETS SA offre principalement des services de : Interconnexion de bout en bout (Boucle locale optique) Interconnexion MPLS Internet haut débit Nous accompagnons nos clients sur : Etude et dimensionnement Conception et réalisation Maintenance Conseil.</string>
    <string name="text_about">SACONETS SA est l’un des principaux acteurs du marché des télécommunications et réseaux au Cameroun. Créé en 2001, nous accompagnons les entreprises locales et de la sous-région Afrique Centrale dans leur processus de transformation numérique grâce à notre large gamme de produits et services tels que : sécurité des systèmes d’information, intégration des services, internet et interconnexion via différentes technologies, Téléphonie mobile par satellite, sécurité physique des locaux. Depuis plusieurs années, SACONETS SA accompagne les établissements bancaires dans la facilitation des opérations de caisse par la fourniture et la maintenance des compteuses et trieuses de billets de banque. Nous restons à l’écoute permanente de nos clients afin de toujours apporter des solutions aux différents besoins à travers nos différents partenaires internationaux et notre équipe de recherche locale.</string>


    <string name="vsat_title">VSAT</string>
    <string name="vsat_description">Grâce à ses différents partenaires internationaux et propriétaires de satellites, SACONETS SA fournit des services sur différentes bandes telles que :\n\n- Bande C pour les moyennes entreprises recherchant les services dédiés à très hautes disponibilités\n- Bande Ku pour les petites et moyennes entreprises\n- Bande Ka pour les résidences et petites entreprises\n\nNous accompagnons nos clients sur :\n\n- Le dimensionnement\n- L\'installation et la mise en service\n- Service après-vente\n- Conseils</string>
    <string name="fibre_optique_title">Fibre Optique</string>
    <string name="fibre_optique_description">SACONETS SA dispose à ce jour d’une boucle à fibre optique dans les villes de Douala et Yaoundé permettant d’interconnecter les différents sites de ses clients avec des débits allant jusqu’à 1Gbit/s. Afriland First Bank s’appuie sur cette dernière pour l’interconnexion de ses différentes Agence et ainsi assurer une disponibilité en capacité pour la gestion des services connexes tel que la vidéosurveillance très gourmande en bande passante. \n\nGrâce à son équipe hautement qualifiée dans la manipulation des fibres optiques ainsi que des partenaires stratégiques, SACONETS SA offre principalement des services de :\n\n- Interconnexion de bout en bout (Boucle locale optique)\n- Interconnexion MPLS\n- Internet haut débit\n\nNous accompagnons nos clients sur :\n\n- Etude et dimensionnement\n- Conception et réalisation\n- Maintenance\n- Conseil</string>
    <string name="videosurveillance_description">Sécurisez vos locaux grâce à nos systèmes de vidéosurveillance de dernière génération.\n\nNos équipes vous accompagnent sur :\n\n- Etude et dimensionnement\n- Proposition des offres\n- Installation et mise en service\n- Service après-vente\n- Conseil</string>
    <string name="controle_acces_description">Sécurisez vos locaux grâce à nos systèmes de contrôle d’accès de dernière génération.\n\nNos équipes vous accompagnent sur :\n\n- Etude et dimensionnement\n- Proposition des offres\n- Installation et mise en service\n- Service après-vente\n- Conseil</string>
    <string name="alarme_intrusion_description">Sécurisez vos locaux grâce à nos systèmes anti intrusion de dernière génération associant des détecteurs de mouvement, contacts d’ouverture de porte, barrière infrarouge, etc.\n\nNos équipes vous accompagnent sur :\n\n- Etude et dimensionnement\n- Proposition des offres\n- Installation et mise en service\n- Service après-vente\n- Conseil</string>
    <string name="securite_incendie_description">Equipez vos locaux des systèmes de détection incendie de dernière génération.\n\nNos équipes vous accompagnent sur :\n\n- Etude et dimensionnement\n- Proposition des offres\n- Installation et mise en service\n- Service après-vente\n- Conseil</string>
    <string name="telephonie_satellite_description">Maintenez les communications avec vos équipes en mer, en forêt et en situation de crise grâce à nos terminaux mobiles de communication par satellite.\n\nNous offrons à nos clients des services prépayés et post payé et des produits tels que :\n\n- Terminaux de communications mobile\n- Carte SIM\n- Cartes de recharges\n- Accessoires</string>
    <string name="tracking_description">Améliorez la gestion de votre flotte de véhicules en faisant un suivi permanent grâce à notre système de Tracking offrant de multiples services. \n\nQuelques services de base :\n\n- Suivi en temps réel des véhicules\n- Immobilisation à distance\n- Rapport Kilométrique\n- Historique des déplacements\n- Calcul du Temps de Pause</string>
    <string name="reseaux_informatiques">Réseaux informatiques et ConseilsnnRéseaux informatiquesnConfiez la conception de votre système d’informations à des professionnels. Notre équipe d’ingénieurs spécialisée pour les systèmes informatiques vous accompagne sur :nConception et réalisation des architectures réseaux optimisées LAN, MAN et WANnIntégration des firewall et renouvellement des licencesnSolution de téléphonie d’entreprise (ToIP)nSolution WIFI professionnellennConseilsnGrâce à nos différents partenaires internationaux et notre équipe d’ingénieurs locale, nous accompagnons nos clients dans le processus de transformation digital sur plusieurs plans :nEtude des projetsnChoix des meilleures solutionsnDéploiementnSAVnEtc.</string>
    <string name="visioconference">La visioconférence rassemble un certain nombre de participants travaillant depuis différents endroits dans une salle de réunion virtuelle. De nos jours il existe plusieurs solutions de visioconférence. Nos équipes vous accompagnent à choisir la meilleure solution parmi nos différents partenaires en fonction de vos besoins. Nous vous aidons notamment sur :nLe choix de la solutionnL’aménagement de l’environnementnL’installation et la configuration de l’outil</string>
    <string name="compteuses_billets">Grâce à un partenariat de proximité avec le fabricant Coréen Kisan Electronics, nous mettons à la disposition des établissements bancaires et de crédit des compteuses et trieuses de billets de dernières génération afin de leurs permettre d’améliorer leur productivité.nLa Compteuse Kisan Newton AnCompteuse et Trieuse Kisan K5nCompteuses et trieuses G&amp;D</string>


</resources>
